如共軍來到⋯

呢一刻 好多人都唔知香港將會變成點
唔好比衝動影響到自己 唔好白白去送頭
冷靜自己 諗一諗之後應該要點做

目標一致
我會與手足一起

冇野輸既手足上

手足加油 我哋走先

要走一齊走 齊上齊落